假如孫中文生於當今香港，佢會係...?

正評:投身港獨運動，推翻港共
負評:大中華主義

戀童癖，咩都未做就坐監

去台灣搵蔡英文 同李數學

加入acg 毒撚大軍

係HKU考完醫科第一名做完houseman讀多幾年專科入私家做,咁就一世

邊撚個孫中文